例如，那些考慮到潛在海浪的數據被添加了兩次，這意味著建造堤壩時額外增加了幾英尺的淨空。 美國土木工程師打破規則，為新奧爾良提供額外的颶風保護。 這些調整可能在艾達期間拯救了這座城市 
 一些教區經歷了近9英尺的風暴潮和高達1.5英尺的降雨，淹沒了當地的堤壩。 圖片顯示颶風艾達造成的破壞，卡莎·帕特爾，拉里斯·卡克利斯，扎克·萊維特，2021年9月1日，華盛頓郵報 
 颶風艾達以4級颶風的級別登陸，襲擊了路易斯安那州。據報道，電線被吹倒，堤壩垮塌，洪水氾濫，建築物倒塌，居民被困在屋頂上。 艾達的死亡人數達到4人; 官員們敦促那些疏散的人不要回來，Paulina Firozi, Tim Craig 
 新奧爾良的防洪堤系統還在，但許多建築物遭到大規模結構破壞，多家醫院失去了發電機，整個州都被大面積破壞。 颶風艾達是襲擊美國大陸的第五大風暴，正向東北方向移動 
 據特爾曼說，未來的道路是投資基礎設施，使洪水區和堤壩附近的生活更安全，因為越來越多的人被吸引到這些地區。 人們正在遷移到危險的洪澇區，但他們可能別無選擇 
 這位共和黨州長批評說，這一訴訟超出了防洪堤委員會的權限，並呼籲撤銷訴訟。 海灣石油洩漏三年後，資金繼續流向該地區 
 只有當政府科學家確定存在洪水風險時，堤壩的中間部分才會到位。 歡迎來到氣候變化的政治:適應和避免|Mark Hertsgaard | 2013年2月19日|每日野獸 
 Phannavong說，有關政府機構無法找到足夠的資金來建造更堅固的堤壩。 歡迎來到氣候變化的政治:適應和避免|Mark Hertsgaard | 2013年2月19日|每日野獸 
 但隨後他們看到了水位上漲——這是聯邦防洪堤系統失敗的結果，淹沒了城市80%的地區。 在新奧爾良等待颶風艾薩克，2012年8月29日 
 “它們的頭，裝飾著我們的大堤，一直延伸到海岸……看起來就像烏鴉坐在長杆子上，”一名遊客寫道。 《被遺忘的美國奴隸起義》丹尼爾·拉斯穆森| 2011年1月9日|每日野獸 
 登門拜訪:由知名人士在上午接受的隆重訪問。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 新奧爾良市上方的堤壩出現了裂縫，淹沒了城市的大部分地區。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 我注意到他看上去很疲倦，請求允許他改天再給她寫信。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 當國王在朗布依舉行朝廷時，只有一道帷幔把他的臥房和河堤房隔開。 1807年和1808年遊歷了法國南部和普羅旺斯省和朗格多克省的內陸。 Pinkney 
 國王接待了一群軍官，而皇后接待了120位統治首領家族的女士。 戰爭與和平之道|迪莉婭奧地利